法國fk8真係好能癲

改裝埋行到300

AE110來

其實換左110副偈

唔改都得 好似係

唔改都係得270

我話110

1.5NA >>>>> 2.0T

錶面304 實收冇300